4月開始買美股，未經歷過熊市，請問究竟有幾恐怖？

第一次經歷熊市冇輸突算你好彩

將12月至4月的股市拉長到5年的程度

冇經歷過只會係你嘅不幸

早啲經歷過其實對你有好處

真係有好處，趁本金少試下

唔係好恐怖姐
全副身家縮水3分1咁解

根據最新燈仔理論，有fed就唔會再有熊市，所以你冇需要知

咁其實唔係好恐怖

等緊入貨...快D熊

好彩留cash咋
無既話隨時50%

有做leverage果啲咪輸得甘
仲要係低位比人斬哂倉冇仇報

識玩嘅話熊市會照賺

你條狗閪 美支開係炒哂車
得咁嘅垃圾閪腦
梗係計唔到輸咗33%唔係贏番33%就平到手呢啲小學數

想像下幾年前all in匯控宜家會點

認同，三年前八萬本玩港股，玩下啲垃圾ipo，乜鳩雷蛇閲文，買下啲中資。賺三萬，最後18年頭大跌蝕曬啲earning，攞番本金走人。

而家玩美股，同埋學識分散投資

睇咩股，大市都唔止跌1/3,大藍籌高位跌淨二三成都唔少。一來錢損失，最慘漫長熊市一兩年，人會冇晒信心。

熊市係發達時機
all in sqqq再反手沽空賺到笑

最慘你留cash都冇用 跌到你係咁覺得好平要買d然後再跌 分十注廿注加貨都死 除非你完全唔睇市
但係買開股票既人點會唔睇忍到唔買

我試過買完，止蝕，又買又止，又買又止。連中三元。

1個月內4次溶斷 依家跌百幾點都叫哂春 當時成個月3大指數日日在度跌超過3% 記得有日 道指單日跌超過2000點 納dee 近500點...

道指每日落一千點

果陣SH Tsla 到而家

好想知三月係咁斬倉果陣有咩感想? 特別係加桿槓果D 輸得爽唔爽定會無哂感覺

好彩經過溶斷，先敢大手溝貨再死炒爛炒

你本細就唔恐怖既,本大就晚晚唔駛訓喇
個股好多都唔只跌3分1

3月前 3大指數瘋狂破頂 連燈都好多人熱棒BA, DIS 仲有好多楠哥d KOL...

其實同而家差唔多,d KOL都出返哂黎,3大指數都破緊頂

講就易

11月你又有機會試下。早d本金細experience，好過你2，3m個陣leverage 加 derivatives 輸一半本金

會止完蝕見到美國政府宣佈qe即刻升到仆街

3月咪經歷完

你有份經歷買PUT 賺左層樓啦

細佬仔未見過大蛇痾尿

長罷實升返

擺

俾多次機會我 我訓身借盡入貨

想問下熊市係開市突然一下跌咗好多啲人走唔切定點

放心,比多次機會你都係唔敢

事後孔明

連登仔記憶力有3日已經叫長

拜登贏 重收企業稅睇下會點

輸左4成本金

真
廢物就係廢物

班孔明9up就叻，事實去到5月先確認到唔係死貓彈，值得再入市

最慘係700破返頂，新經濟股日日升佢仲係三十幾蚊，

而家唔會再有以前嘅熊市
全部都係加速主義, 3年熊市可以3個月行完
5,6年嘅牛市都可以半年行完

所以多數人地買齊貨等火箭升空先到兒登仔"撈底"/追貨

呢個post都係講今年嘅事，2015都未經歴過？個個唔夠15歲？

而家嘅港股咪2018開始跌囉，係樓主唔去觀察啫。